# DoorOpenerIOT Web Application



## Proyecto de sistemas embebidos

En este proyecto se realizó un sistema de control remoto para porton, en el cual aplicamos todos nuestros conocimientos de la materia.

In this project we develop a remote door opener system, in which we apply all the knowledge and that we aqquire on this class. 

## Intrucciones/Instructions

El sistema es sencillo, en el el sistema de la puerta puede ser cerrado o abierto ya sea por un boton fisico, un boton en la aplicacion web o por comando de voz de google.

This is a easy system where we going to use different options to open and close the garage door, the different options to open/close the door are the following ones:

Web Application.

Voice Command.

Push button.

@1abjJ@b8Uc$4d#u$N%p
## Integrantes y colaboradores/ Team members

Juan Bernardo Calderon Ruiz.

Jesus Emiliano Ramos Hernandez.